[BigBigShop] 消委會實測午間網上商店送貨，結果係....

消委會實試五大網上超市，在每間各訂五次貨，五次分別訂購15款不同貨物，包括新鮮、急凍、預先包裝食品和日用品。

消委會發現「HKTVmall」所有訂單，均能按預先選定的送貨時間準時送達。

「百佳」所有訂單亦如期送到，但其中一次有送漏和送錯貨品，要等5和20分鐘再次收貨。

「惠康」的5次實試，有2次送貨遲到，分別遲約2小時和1日。

「city super」其中一次實試，由一次過送貨變成4次分3日送貨，要多2天在家等貨。

「big big shop」5次實試，最終分17張訂單送貨，當中2張突然早到1或5日，8張比原定送貨時間遲到70分鐘至16日，即最遲1張在落單後26日才送到，有3張訂單更是全部貨物都沒送出。

Bigbigshop咁既質素都仲有人買就真係on9

係bigbigshop買野抵撚死

分單原因係咪好似大陸式做數，可以同人講多成交？多人買？同大陸自己製造出口增長原理一樣。

定係唔同供應商 所以有啲係直送 有中央倉出咁？
不過簡單黎講 Big big shop係垃圾

原來係咁！其實我都係亂估，不過梗係買 HKTV mall 都唔幫襯 big big shop la

喺得big big買野班友都short short地, 抵撚死

正常人都HKTV mall

好人好姐點會買 逼逼shop

人地hktvmall有部機pack野同分野，精準同快好多
無呢d 機根本唔撚入流

HKTVMALL Mall當初比人笑投資幾十億開個物流集散中心係倒錢落海
又比人屌收貴佣

而家睇落，啲佣值得比

無集散中心果啲其實唔係網購，係落單agent渣😭😭😭